如果真係有等價交換，同結衣或者陳滢bb執一劑要咩代價

兩個枕頭

要同番飽姐執一劑

Deal

犧牲一篤精囉

搞完要後入胡楓

前面屌欣宜
後面俾福仔屌

認真，制得過喎
鮑姐嗰劑當俾鬼'責'囉

哩個offer咁辣，要諗諗

比謝賢後入

執陳滢一劑就依個代價
結衣代價高好多

你個樣 - (結衣個樣 - 你個樣)
身材、性能力同理

照住牙綿戶亮黎整容

那個了哦。

冇性病既話deal

可能係俾羅莾執一劑

見到結衣一面
我即死都得啦
有得執番劑
永不超生又點話

你條命

如果係毒撚， 應該要用生命去換， 因為你根本一世都冇得屌

分解鮑姐做腎石之石
可以無視等價交換